有無人記得男子組合VRF？？？

首本名曲寒冰掌無人不曉啦

其實最正係妄想 Ronlad真係唱得好好，可惜當年啲人成日笑佢個樣似許愿多過留意佢唱歌

VRF出道兩年就收咗皮，成員各散東西，剩返人瑞老公仲活躍喺娛樂圈

淨係識寒冰掌

妄想真係好好聽 宜家聽返都覺得正

其實我覺得ronald都唔差，唱歌又好聽

正常呀
聽下妄想啦

超好聽，聽足十幾年都唔厭

識貨！
其實佢地隻why didn't you都好好聽

當年首妄想ronald由頭帶到尾咁滯，唱得咁好聽但好少人講，笑佢地嘅就大把

好想ronald出返嚟唱

Ray同ronald都幾好
右面兩個就

寒冰掌

最左成個森美咁

Real同Raul係咪皇馬fans
但生個仔叫Torres

妄想好聽~